其實唔分化好簡單，只要泛民議員澄清返仍然全力支持市民上街，唔好退場就得

你地願意澄清返，大大聲講，我地會推單次性既議案，
但係五大訴求仍然會繼續追求，抗爭者要繼續上街甚至升級落去，
唔可以放棄

只要你地好簡單講一講呢幾句，
任何人無論三毛、真既同路人 都唔會再分化

宜家既爭拗點係好多人認為你地一諗單次性
會比左政府落台階，政府接受左就會令到抗爭散水，
只要你地澄清仍然係各自努力，仍然大力支持人上街就得架喇
唔該講一講，對所有人都好

同路人其實只不過係需要你地呢幾句

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

我就係唔想分化先出呢個post

想知道佢地有冇講呢樣野
如果冇 希望佢地可以講返

我今日由頭到尾都冇用半隻字屌過佢地架